{
  "Your balance": "您的余额",
  "Send": "发送",
  "send": "发送",
  "Receive": "接收",
  "receive": "接收",
  "Updating...": "更新...",
  "Up to date": "最新情况",
  "Receive Toncoin": "接收通币",
  "Receive TONCOIN": "接收TONCOIN",
  "Share this link to receive Toncoin": "分享此链接以接收Toncoin",
  "Share wallet address": "分享钱包地址",
  "Settings": "设置",
  "Backup keys": "备份密钥",
  "Migrate old wallets": "迁移旧钱包",
  "Migrating old wallets...": "迁移旧钱包...",
  "Sign out": "签出",
  "Proceed": "继续",
  "Checking ": "检查 ",
  "Tranfer funds from ": "转移资金来自 ",
  "Transaction": "交易",
  "Amount": "金额",
  "From account": "来自账户",
  "Scan": "扫描",
  "Address": "地址",
  "To": "至",
  "24 Secret Words": "24个密语",
  "Please restore access to your wallet by entering the 24 secret words you wrote down when creating the wallet.": "请输入你在创建钱包时写下的24个密语，以恢复对钱包的访问。",
  "Continue": "继续",
  "Incorrect words": "不正确的词",
  "Write down these 24 words in the correct order and store them in a secret place. Use these secret words to restore access to your wallet if you lose your passcode or device.": "按照正確的順序寫下這 24 個單詞，並將它們存放在一個秘密的地方。 如果您丟失密碼或設備，請使用這些密碼恢復對您錢包的訪問。",
  "Done": "完成",
  "Home": "主页",
  "Create my wallet": "創建我的錢包",
  "Import existing wallet": "導入現有錢包",
  "Wallet": "錢包",
  "Secure storage error": "安全存儲錯誤",
  "Unfortunatelly we are unable to save data. Please, restart your phone.": "很遺憾，我們無法保存數據。 請重啟你的手機。",
  "Your device is not protected": "您的設備不受保護",
  "Protect your wallet": "保護你的錢包",
  "It is highly recommend to enable passcode on your device to protect your assets.": "強烈建議在您的設備上啟用密碼以保護您的資產。",
  "Add an extra layer of security to keep your crypto safe.": "添加額外的安全層以確保您的加密貨幣安全。",
  "Protect with Face ID": "使用面容 ID 進行保護",
  "Protect with biometrics": "使用生物識別技術進行保護",
  "Protect with Touch ID": "使用 Touch ID 進行保護",
  "Protect with Passcode": "使用密碼保護",
  "Continue anyway": "還是繼續",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy policy": "隱私政策",
  "Copy": "複製",
  "Share": "分享",
  "Easiest and secure TON wallet": "最簡單安全的 TON 錢包",
  "Back up now": "立即備份",
  "Wallet address": "錢包地址",
  "Toncoin balance": "Toncoin 餘額",
  "Blockchain fee": "區塊鏈費用",
  "Create wallet": "創建錢包",
  "By creating a wallet you agree to the Tonhub ": "創建錢包即表示您同意 Tonhub ",
  " and ": " 和 ",
  "Creating secure wallet...": "創建安全錢包...",
  "If I lose recovery phrase, my funds will be lost forever.": "如果我丟失了恢復短語，我的資金將永遠丟失。",
  "If I expose or share my recovery phrase to anybody, my funds can be stolen.": "如果我向任何人公開或分享我的恢復短語，我的資金可能會被盜。",
  "It is my full responsibility to keep my recovery phrase secure.": "確保我的恢復短語安全是我的全部責任。",
  "Your recovery phrase": "您的恢復短語",
  "You have no transactions": "您沒有交易",
  "Are you sure want to log out?": "您確定要退出嗎？",
  "Cancel": "取消",
  "Log out": "登出",
  "Back up your wallet": "備份你的錢包",
  "You will be shown a secret recovery phrase on the next screen. The recovery phrase is the only key to your wallet. It will allow you to recover access to your wallet if your phone is lost or stolen.": "您將在下一個屏幕上看到一個秘密的恢復短語。 恢復短語是您錢包的唯一鑰匙。 如果您的手機丟失或被盜，它將允許您恢復對錢包的訪問。"
}